【引渡惡法】藍絲候選陪審員

原來香港可以有罪假定?版主在武漢翻牆上Facebook，應該向公安自首?

咪撚on9啦
呢封信係話你知你有陪審員資格咋
香港9成讀完大學既人都會收到呢封信架
只係代表將來抽陪審員有機會抽到你咁解
條友係咪以為自己好威威

我無野講

正常咁講, 一個ON9

做乜鳩
呢封野係人都會收到嫁啦
到真係叫你去抽陪審團果陣都未必係你做
去到要再抽 然後雙方律師都可以彈鐘